我唔明

無論有無人覆都好.. 我想發洩情緒姐

同佢一齊左兩年 開始越來越唔想搞 係佢唔想搞我..
明明硬左都拒絕我 一至五佢話返工翻黎好眼訓，ok 可以 禮拜六日佢寧願繼續訓一日都唔搞。未結婚已經好似結婚4年咁 一個月一到三次.. 有三次都偷笑 問佢咩事 係咪我嘅問題 佢話唔係 只係覺得我patpat好暖 貼埋黎好舒服 其他原因佢都唸唔到講唔出......

其實我都唔想再問再開口 好傷自尊心 搞到自己好似禽獸

只係真心唔明

明唔明又點 到頭來咪又係咁

起碼都可以知道原因掛..

帶佢睇醫生

我都覺得佢有病。但係佢硬到... 算唔算有病..

我都唔明

煩死